銅鑼灣手足夠鐘返屋企啦！！唔好硬碰丫！！

be water

今日唔係end game丫！！！

擇日再黎啦！！！持久戰！！！

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

甦醒啦港豬 全港每棟樓宇大警報

推

p仔推唔到
一個都不能少丫

Be water

堆防暴好撚驚
完全唔敢埋身 火魔法水魔法效果

Push

北角和金鐘都出大好多狗車向灣仔/銅鑼灣夾擊

銅鑼灣手足唔好戀戰

今日比其他區手足做野先啦

灣仔有直升機

之後先再出好唔好？

唔好留到十二點

預埋離開時間，唔好太炆

醒目...裝修完就好返屋企
返工你都唔係返一日工，你都想日日有工開

be water my friend

未endgame呀手足，be water

屋企要人丫點解我係p牌仔

做咩？